連仔可唔可以刪走啲色情廣告？

啱啱比啊媽見到
佢話以後唔比我上連登

小學雞？

你成日搵啲咩咪比啲咩 啱哂你

我中學了

請問這裡有無負責人...

唔明

你成日上鹹網google 咪派d 情色ad 比你

廣告係根據你平時瀏覽同搜尋嘅內容出

5挽留

我冇上過鹽網,我啊媽裝左啲野整到上唔到的

回家喇
無廣告
牙祖😢

唔識開高登acc

7-11買咪得

點買

樓主小學生黎
仲要係SEN
食橙食埋橙皮個啲

唔係
中學了

請善用起底功能

唔好起我底

user prefence

唔識英文

真人真事

乜撚野鹽網啊，咸就咸啦屌你老母

出咩廣告視乎你去過咩野site.. search 啲乜...